今晚TVB 係屯門搞活動，大家有時間去支持下，黑衫賀賀佢

我愛唯萎

推爆佢

去支持馬明

支持

一齊大叫口號

支持tvb!!!

越多人出黎賀佢 佢就有機會減少活動，齊齊閉佢水喉

馬明bb